彭斯: 香港暴力升溫令中美貿易戰談判雪上加霜

[url]
[/url]

Vice President Mike Pence said Tuesday that it would be difficult for the U.S. to sign a trade agreement with China if demonstrations in Hong Kong are met with violence.

“The president’s made it clear it’ll be very hard for us to do a deal with China if there’s any violence or if that matter is not treated properly and humanely,” Pence said during an interview with Indianapolis-based radio host Tony Katz.

The vice president said the U.S. is “taking a strong stand with China” while “currently negotiating a phase-one deal.”

Hundreds of Hong Kong demonstrators were hospitalized on Tuesday after a standoff with police, and protesters plan to block roads and disrupt rail service on Wednesday. The White House said in a statement on Monday that Chinese authorities should “protect Hong Kong’s freedom, legal system and democratic way of life,” and Secretary of State Michael Pompeo said the U.S. is “gravely concerned” about rising violence in the city.

But President Donald Trump has spoken delicately about the protests while he attempts to close a deal with Chinese President Xi Jinping that may wind down the trade war with Beijing.

Trump has yet to weigh in on an effort by Senate Republicans to pass legislation supporting the Hong Kong demonstrators, a measure that would risk angering Beijing.

Chinese officials expressed clear displeasure with the measure, calling it an improper intervention in their domestic affairs. The Foreign Ministry threatened “strong countermeasures” in response to the House’s vote last week and repeated the threat as the Senate prepared to cast votes on Tuesday.

The bipartisan Senate bill would sanction Chinese officials who are found to have violated Hong Kong’s “freedoms and autonomy” and require an annual review of Hong Kong’s special status under U.S. law.

Trump told reporters during a Cabinet meeting on Tuesday that China is “going to have to make a deal that I like, if they don’t that’s it.”

But the president added that he is “very happy with China right now.” He made no reference to the Hong Kong protests.

— With assistance by Daniel Flatley

香港人權與民主法: 香港時間 6:25am

咁又點撚樣？你出手咪唔撚洗暴力升溫囉戇撚鳩

留意返呢遍文章指既係警暴而唔係手足既行動升級
個標題有小小模糊

指狗

係，譯得唔好

bloomberg . com

push

始終係外人，唔係話出兵就出兵，美國又唔係開善堂，冷靜小小啦

令中美貿易戰談判雪上加霜
唔係好事黎咩

彭斯係黑臉
侵係白臉
美國佬都識買兩邊

好過無呀

問題你攪串個場，香港班美國佬無肉食

所以我話,唔好一味靠哂美國

中共邊可能會簽協議，簽署協議會影響中共專權

完全係好事
真正愛美國既人一定會同意咪撚同支共傾 再唔劏支共遲早比佢文化入侵

咁又點 人地奉旨幫你

Pence 好波！

設身處地咁諗
美帝都已經算撐到好衡架喇
如果真係想佢出埋大兵過黎大解放
簡單一個計法
最少我地就要提供到大過 [佢唔再同中國做貿易所賺少左既錢 + 打仗所消耗既資源] 既利益俾佢

咁佢咪撚指指點點啦
我地奉旨幫佢？

又咩事

我唔知係連登係比3毛佔領定全部人唔用腦就reply

“The president’s made it clear it’ll be very hard for us to do a deal with China if there’s any violence or if that matter is not treated properly and humanely”
屌你佢依家只係叫支那唔好用暴力鎮壓 如果唔係就no trade deal with China呀 都唔撚係同香港人講嘅

上面成版屌美帝仲落力過藍絲

連登仔唔識英文
見到個標題就屌左先

香港係完全俾得起呢筆錢
唔夠就大規模搶掠蚑資嘅財產

好過籌碼都做唔到

你好似唔明咩叫 黑臉白臉 good cop bad cop
bad cop 打你一拳要你招供
good cop 係你面前扮曬阻止住bad cop 打你
同你講 你再唔招供我都控制唔到bad cop

有堆隱藏五毛狗成日玩呢招

過左喇, 傻鳩三毛

so on9
又做去屌幫緊香港嘅人 分化撚 拉

我地嘅鳩等就係比你攞黎做談判籌碼

疆屍account

就算比你傾好左 中共可以即刻反口
點解仲要傾呢

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

唔該睇晒內文先屌…

多謝提供素材做文宣

人地講緊警暴呀
睇內文啦大佬

無人一味靠美國
反而我話, 唔好好似五毛咁一味貶低美國既影響力

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

佢講緊警暴...

班豬閪開post本身扮黃都鬼鬼地
回post又成日露出狗腳，仲要改埋d on9名鬼死咁易記

識諗

五毛梗喺想佢表面出手
理解